VAR

其實場波點解唔好似澳職咁有VAR睇緊就係右上角SHOW出黎
宜家真係唔知有冇睇緊VAR喎